香港人，幾時先肯還拖？

Attack is the best defence

唔洗再講呢啲, 佢地唔會.

你見仲話咩好嬲要煲大佢就知
根本而家對面實彈掃射射死我地都大晒唔會比人追究

可能要有人比黑警殺死

醒啦香港人

手足爆左眼啦 仲唔還拖等幾時啊

Push